又捉鬼 又陰謀論 又互相指責

突然有堆post 屌前線
突然有堆post 自稱前排 屌中後排阻人走
突然有堆post 自稱中後排 屌前線唔走

係咪想行雨傘條舊路 說好的 放核彈都唔割呢?

唉

閃水喇！

係心痛呀屌你老母
同送頭有咩分別呀

喺到諗 咩人會係鬼
不如出去救人啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

而真正喺最前線嘅電話都唔會得閒攞岀嚟

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

屌你老母依家叫你散有冇咁撚難呀

三毛又嚟分化

咁次次都唔提出問題 提出點解錯 由前線手足被人拉算啦

負評果啲 係咪真係想香港好？
係就冷靜啲 唔好再拎起你碌鳩出黎屌人啦唔該。

叫兄弟走唔係割，兄弟俾狗咬我地好傷心
2217逃生路線 （轉貼）

旺角油麻地（即走！）：地鐵、經登打士街/豉油街 往渡船街天橋 過櫻桃街公園 再入奧海城（奶共）/ 地面去大角咀 （勿入果欄！）
Or
經洗衣街 染布房街上窩打老道 培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

咁你係唔係好鍾意見都有人送頭坐花廳？

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

我明叫兄弟走係出於關心
但有冇諗過佢哋唔會睇到 然後辛辛苦苦返到屋企畀人罵on9 傻閪 死蠢係咩感受

可以比建議 可以勸人走

但唔該唔好指責

放火唔會割

掉國旗落海唔會割

扑親個傻鳩MK 都唔會割

但係對家今晚重裝招呼你地，點解仲要留黎俾人落暴動罪？係咪兩個月黎百幾個手足俾人拉仲唔夠？

咁係咪有得佢慢慢幾十個 拉晒為止？
自願留守唔代表一定係啱㗎
好多手足都係心痛你哋俾人拉

各位，請記得我地原則，兄弟爬山各自努力，我明白有部分巴打係心痛前線戀戰而被捕，可以賽後檢討，落過前現場就知好容易被情緒影響決定，係蠢係傻豬，但洗唔洗狠屌，洗唔洗覺得佢地被捕係抵死，佢地手足黎嫁，你地係咪痴撚線

係
我正想講依樣 指責 罵人 係解決唔到問題

的確要檢討點樣避免送頭但係好多post 係p牌仔開又係真

真係又嬲又心痛
有晒圖影撚住啲狗着住黑衫落嚟
其實真係混咗入去都唔奇
屌分化之前都可唔可以用個腦諗下

雨傘一大死因就係磨爛蓆.
又有班人唔肯撤旺角, 嚴重影響民生.
搞到本身大部份市民支持, 到後期變左大部份人反對